香港教育真係好成功

成功教育岀中共思想嘅新一代
不爽你就下封殺令 支持用權力玩DQ
睇嚟唔洗到2047 香港都已經同大陸連軌
指鹿為馬 惡人先告狀嘅連p仔才是正道 完了